大年初一 當然要屌耀才盧子儉仔女老母

大年初一 當然要屌耀才盧子儉仔女老母
祝耀才盧子儉死無全屍

由於耀才支持盧子儉, 所以耀才上上下下今年都無運行

耀才盧子儉

屌你老母